大陸佬做返件好事 日本名古屋機場開拖！ 70上海人阻19武漢人登機

【武漢肺炎】日本名古屋機場開拖！ 70上海人阻19武漢人登機

批鬥
係中國人既傳統

患難見

滬獨

上海人威翻次

支持海獨

衰遠必誅

內鬥啦

班大陸人上個月仲好合力屌香港,估到今個分裂咁,中國人喎

支持上海

拳頭就是道理

上海人

點解知佢係武漢？

100多年前日俄戰爭係大清國東北開打

今日係日本機場上演上海大戰武漢之史詩式內戰, 中國終於追上百年前嘅列強風範

話聽到用武漢話交流喎 雖然唔知武漢話同普通話既分別係咩

可能見佢地有幾聲咳 唔想同班機
就話佢地武漢人
點知中左

諗起另一個問題
係咪每個武漢人都有退燒藥防身

一家人

大陸佬打自己人一向最叻

但係日本就

嘩，勁